{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho575973/diosyeonhotel-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172796&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=111409&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201452009&selectedRatePlan=207228825&expediaPropertyId=14685798&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디오션호텔"
    },
    "text": "ディオーシャンホテル (디오션호텔)\n海辺に位置するディオーシャンホテルに宿泊すれば麗水で最高の選択だと言えます。 このホテルは、軽食ができるレストランとともにフィットネスセンターも備えています。 , ホテルサイズ : 136個の客室、計15階建て , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00遅いチェックイン(客室利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):20歳 チェックイン時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満20歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 施設内の車椅子で利用可能な駐車場及びバン駐車場施設内の電気自動車充電所 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ディオーシャンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルは海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルには軽食ができるレストランとフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルの客室数と階数は何ですか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルには136個の客室があり、15階建てです。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルのチェックイン開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。ただし、客室利用状況によって異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルの最低チェックイン年齢は20歳です。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルでの特別チェックインの手順はありますか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルで特別チェックインを希望される場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインのガイドラインを確認してください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルでのクレジットカードや現金保証金の利用方法について教えてください。",
            "answer": "ディオーシャンホテルでは、チェックイン時に付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルでのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルでのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルには施設内に車椅子で利用可能な駐車場とバン駐車場があります。また、電気自動車の充電所もあります。"
        },
        {
            "question": "ディオーシャンホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "ディオーシャンホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 606
    }
}